[大褸] 有無人覺得女裝CUTTING靚過男裝好多

前排同條女出街見到, cutting真係靚過男裝好多, 仲平男裝少少

唔覺 好似gay佬

但修身好多

大褸一定係男裝cutting 靚好多囉好唔好

比幅圖黎睇下啦

咩牌子先

男裝修腰就唔霸氣